星期日 麻煩大家叫齊身邊人一齊出黎！！！

呢幾個禮拜開始
本身身邊既朋友都係由政治冷感
到和理非去到見到差佬濫權 過份武力
對班仆街警察已經忍無可忍
普遍大部分人都認為差佬抵撚死
已經忍唔撚到而家既所有事

民意已經歸我地呢邊
好多人都認為班差佬係痴撚哂線
所以如果大家身邊有啲朋友係清醒既
麻煩用你三寸不爛之舌勸佢行出黎！！
出埋個奶力叫得一個得一個！

我唔撚會再同你尻遊行 行撚完打個卡返屋企
個政府對呢啲野係雞毛蒜皮既事
已經唔會再有用

係真香港人就今次一定要出黎！

多一個就多一個！

星期日 一定要出黎！

推

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

借位

18:30海富
盡量帶電筒着白衫
無白衫都可以最緊要人到
返左工既收工照出
陳伯要人

push

幫推

一定會出黎！

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

推 721宣傳嚴重不足

推呀！